【前妻變繼母】兒子16歲奉子成婚1年半後離婚 新抱戀上老爺共築愛巢

英國一名37歲女子與丈夫結婚多年，並育有4名孩子。二人在學生時期已開始交往，並在16歲時懷孕誕下長子。而長子同樣在16歲那年，帶懷孕女友回家，不久後更將她娶入家門，起初爸爸極度反對，沒想到事情變得峰迴路轉，在結婚18個月後，爸爸竟與妻子同時提出離婚，及後被揭發二人共築愛巢生子。

據《鏡報》報道，一名來自英國伯明翰的37歲女子Nicola Adams，自讀書時已與丈夫Trevor相戀，共育有4名孩子，二人在2015年才正式登記結婚。

父子同樣在16歲那年結婚

同樣在2015年，Nicole的兒子Shaun當時16歲，便帶著20歲女友Clare回家見家長，即使Nicola與Trevor知道這個女生的過去複雜，當對於兒子第一次帶女生回家，還是表現得開心。後來，Shaun表示「他將會成為爸爸」，更將Clare帶回家中居住。可是，Trevor並沒有很開心，生活上幾乎沒有互動。

誕下孩子後，他們的家庭關係沒有因新生命的出現而有改善，而在Nicola提出要照顧孫子時，「Shaun和Clare都還太年輕了」。Trevor聽見後立刻大發雷霆，自此之後家裡的爭執沒有停止過。

父與妻子同時提出離婚

就在孫子一歲半的時候，Trevor竟然向Nicola提出離婚，令Nicola傷心欲絕，情緒崩潰，她無法相信與自己走過十多年的另一半要結束婚姻。同一時間，Clare不顧歲半的兒子，向Shaun提出離婚。

即使二人的婚姻遭逢巨變，Nicola與Shaun兩母子，在離婚後主動照顧孩子。在一個月後，鄰居為Nicola帶來噩耗，他展示了Trevor與Clare照片，指他們目前正同居，Nicola得悉後崩潰，「這世界真的太殘酷。」

Nicola立刻找Trevor對質，對方坦承自己的確與Clare同居，甚至已經懷孕。在離婚一年後，Trevor與Clare的愛情結晶在2017年也順利出生，在2019年二人結為夫妻。

留名等睇新年派利是潮文
好應景

什麼不好抱 你誓跟他擁抱
絕沒什麼羞恥之心真可安樂就做

立立亂 立立亂

我要娶沈月

屌

好似前幾日先睇到單
有個女仔男朋友,同女仔老母結婚

而家又有單咁既野

潮文召喚

咁多位早晨，我今日嚟，係想同你哋講個故事嘅：

喺幾年前
我同一個寡婦結咗婚
佢有一個已成年嘅女
後來嫁咗比我老豆

咁我繼女就做咗我後媽
而我老豆就做咗我女婿

兩年後我老婆同我生咗一個仔
佢喺我後媽嘅同母異父嘅細佬
我個仔叫我「老豆」
我就叫我個仔「舅父」

我繼女又為我老豆生咗一個仔
佢喺我細佬
但佢又要叫我外公

我喺我老婆個老公
但喺我老婆喺我後媽個阿媽喎
所以我喺自己嘅外公

到咗新年
嚟料喇

我就同我後媽同我老豆
即係同我繼女同女婿交換利是

我封廿蚊比我個仔
佢話：「多謝老豆！」
我又答返佢：「唔洗，舅父！喺呢，咁我嗰封呢？」
「你都痴線，我結咗婚喇咩？」唉，我自己都亂咗...

食團年飯嗰陣
我喺抬面上面放咗一封一千蚊利是
再拎返封利是上手
叫咗聲：「多謝外公！」

人生勝利家Trevor

個老豆最爽